大家覺得做人老實係好事定壞事

壞事

睇下對住邊個

忠忠直直 終需乞食

對人黎講咪好事
對自己黎講咪壞事

睇情況既姐

好人係無好報

忠忠直直 豐衣足食

忠忠直直 抵你仆直